36歲尹恩惠屢傳整容 笑到變小丑被質疑再動刀

現年36歲的韓國女星尹恩惠，近期頻頻更新IG及個人YouTube頻道Keep住曝光，在日前的影片中，她就素顏出鏡分享減肥餐單。

皺紋盡現
尹恩惠今日再度在IG公開新相，並留言寫道：「祝你度過愉快的一天。」而她在相中的穿着打扮跟影片一樣，估計是攝於同一日。相中，尹恩惠先是木無表情望着鏡頭，加上其衣着、髮型，顯得清純。但在另一相中，她對着鏡頭露出笑容時皺紋盡現，其嘴角紋與蘋果肌更似乎連成一線，導致其臉部如經典電影角色小丑（Joker）般，顯得十分奇怪，令屢傳整容的她被質疑是否再動刀。

同超時空通話個樣兩個人嚟

裂口女

笑個下。。。。

回塘了

咁梗係啦，果個扑信惠黎

沒關係 現在已經有洪真英

笑撚死

係咩搞錯左

朴槿惠黎

但係睇超人回來了又覺得ok

而家最update果個係孫娜恩

坐緊監喎

之前睇熊孩子佢同Jessi都幾搞笑

鐘國

而家送都唔好要 洪真英好過

未整容前既南珠

做咩要整容
本身都好中意佢

3件都出名整容 配唔起中國

人老左就要

仲有Jessi都係
四件

從前我當佢係戀愛對象